{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µtle m√µnuga puuviljaahvidele, kes naudivad."},{"text":"Minu nahk on p√§ikese v√§rv."},{"text":"Sa v√µid mind viilutada oma teraviljadesse."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja hea juua. Lehmad annavad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Ma teen su luud tugevaks."},{"text":"Sa v√µid mind oma kohvi sisse panna."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ ning kasvan maa sees. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√º√ºlikute lemmikn√§kk."},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Ô∏è Ma olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Mind v√µib s√º√ºa suupistena v√µi √µhtus√∂√∂giga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan kestas."},{"text":"Olen k√∂√∂givili, mis on rohu v√§rv."},{"text":"Sa v√µid mind supis s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Oliiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen magus maiuspala. Mul on k√ºlm ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magustoit, mis sulab p√§ikese k√§es."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind koonusesse v√µi topsi."},{"text":"Ma tulen paljude erinevate maitsetega."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen punane ja mahlane. Kasvatan puudel. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi m√ºrgise √§ra."},{"text":"Kasvatan puu otsas ja v√µib olla palju v√§rve."},{"text":"Sa v√µid minuga pirukat teha."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Ma olen leib, sa paned asjad minu sisse, et l√µunat teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."},{"text":"V√µid mulle peale panna maap√§hkliv√µid ja tarretist."},{"text":"V√µin olla valge v√µi pruun."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Kiibid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja tasane. Olen valmistatud taignast ja k√ºpsetatud ahjus. Minule v√µid panna juustu ja tomatikastet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind l√µigatakse tihti viiludeks."},{"text":"Olen populaarne toit Itaaliast."},{"text":"‚ñ´ Olen k√ºpsetatud kuumal temperatuuril."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Pannkook","isCorrect":false},{"label":"Vahvel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse puuviljadest, aga ma ei ole vili. Olen magus ja laialivalguv ning s√∂√∂n tihti r√∂stsaiaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse purustatud puuviljadest."},{"text":"Inimestele meeldib mind oma r√∂stsaia peal s√º√ºa."},{"text":"V√µin olla maasika-, viinamarja- v√µi apelsinimaitseline."}],"options":[{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Jam","isCorrect":true},{"label":"Siirup","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kartulist valmistatud pikk kollane toit. Mind serveeritakse tihti ket≈°upiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind m√º√ºakse tihti kiirtoidurestoranides"},{"text":"Alustan kartulina."},{"text":"Sageli on nad soolased"}],"options":[{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Hot Dog","isCorrect":false},{"label":"Nuudlid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja √ºtlen \"blub blub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja v√§rviline"},{"text":"Vajan elamiseks vett"},{"text":"Mul on uimed ja saba"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid h√µljuvad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga lai"},{"text":"Mul on lained"},{"text":"Loomad elavad minus"}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Elan kestas ja k√µnnin ookeanip√µhjas v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma kodu seljas"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid"},{"text":"J√§tan limase raja"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve muuta"},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan"},{"text":"Olen v√§ga tark"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala! Ole ettevaatlik ujuma minu l√§hedal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju rida hambaid"},{"text":"Olen kiskja"},{"text":"Sa n√§ed mind Jaws filmides"}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur vaal, kes laulab laule. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen ookeani suurim laulja."},{"text":"Ma v√µin laulda v√§ga madalat laulu."},{"text":"Minu laul aitab mul leida oma s√µpru."}],"options":[{"label":"Humpback Vaal","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline olend, kes on kujult nagu t√§ht, kes elab mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠ê Mul on viis k√§tt."},{"text":"Ô∏è Elan ookeanip√µhjas"},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest, n√§pistan k√º√ºnistega ja k√µnnin liiva peal k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√§tin m√∂√∂da randa."},{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind kui maiust."},{"text":"Mind v√µib kohati leida t√µusubasseinidest."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk ja libedav√µitu ning elan ookeanis. Ma ei ole madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"M√µned on ohtlikud ja m√µned mitte."},{"text":"M√µnel t√º√ºbil on tuled peal."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen beebi merikilpkonna esimene suur v√§ljakutse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è See juhtub kohe p√§rast nende koorumist rannas."},{"text":"See on v√µidujooks lainete vastu."},{"text":"Linnud ja krabid tahavad neid s√º√ºa, kui nad seda teevad."}],"options":[{"label":"Merevetikate s√∂√∂mine","isCorrect":false},{"label":"Ujumine ookeani √§√§rde","isCorrect":true},{"label":"Sandcastle'i ehitamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}